祠堂，祖墳，係未對鄉下佬黎講好重要？

大家千萬唔好亂黎

一支穿雲箭
千軍萬馬來相見

屯門公園
沙田市中心
上水走水貨

錢重要啲

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

有錢祠堂都賣得

咪咁傳統。
而家已經唔重要，有錢就乜都得

請search

祖宗祠堂可拆可賣

利益，上次高院個 case，先對佢地有切 J 之痛

燒左佢地仲可以攞正牌賣地俾地產商

元朗之仇，不共戴天

何妖
鄉黑
一定要有懲罰

推

龍脈先重要
清朝果時搵風水佬睇晒福地先起墳同落地生根，所以要斷龍脈先可以斷佢地運

但唔係只要佢地霉運
要佢地悲痛欲絕

聽人講白蟻會破壞風水，唔知真唔真

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

依家哩班應該睇錢最大。
祖宗個啲掉埋一二邊啦。。

中共最叻以群眾鬥群眾，內耗消耗民意，
引起眾多火頭，燃起多條戰綫，力圖模糊最初目標

老實講,呢D唔重要,最緊要係錢
有幾多真係孝子賢孫呀~
有錢比拆乜柒都冇所謂
請個風水佬UP兩句就拆得
最怕你比唔夠錢
利申:北區鄉下仔

一支穿雲箭

拆祠堂
拆僭建
斷佢地所有丁屋權

琴晚睇live 救護員黎到搶救飛天南
班生番仲大叫救乜撚野
係到狂屌救護員

傻啦
一早講賣都無所謂

人地洗咁多錢搵個風水穴擇哂日子落葬想後人好。

比人搞一搞，洩左

冇哂丁權冇錢啦掛？

唔好亂搞呀
可能安左好多風水野家
如果搞完 可能有咁奈風流 咁奈折墮家

唔係個個睇重，有錢洗得鬼推磨嘛
但點都一定有啲老野黑社會係好睇重

拒絕後比啲建議可以嗎？
鄉下仔
全香港睇你地頭
你地有良心既企出黎

光復香港
時代革命

圍村老黑一要錢二要面

搞九祠堂 = 剪JJ

大家千祈唔好咁做呀
真係唔好呀

搵人比料 好想表揚下佢地既祖先

要搞就搞，低調啲攻其不避，最好幾日小組越少人知越好。

預我

幾人

班叔父唔死人點上位

呢排天口熱, 易有山火

呢個急
對家唔再搞事
就針對政府五大
因為冇執法，冇法治
就要市民力量解決
唔可以因為初衷而放棄身邊一切
而家係好撚多人，唔關事既人比人打呀！！！

我朋友都比人打到爆缸

丁權

兵貴神速
最好今日有太陽前ko

阻阻大家 寫咗個白宮聯署
request國際人道救援/援助
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

重要 但唔夠佢d 生意重要

你有錢，佢連自己個屎忽比埋你屌都得，祖乜鬼墳

呢個真，有錢既話，佢地連祠堂都可以賣

班冚家拎仲信呢啲就唔會做啲咁仆街嘅嘢啦
唔驚生仔無屎忽咩

班牛屎佬學埋支共啲嘢
咩都唔信淨係信錢

斬埋佢村口棵樹

次次示威遊行都成家出,但屋企人唔比我發夢
我都好慚愧自己無出黎同大家一齊發夢
Sorry 咁多位手足

丁權係政府比
你要佢冇左丁權
一係冇左政府
一係冇左丁